前美國駐聯合國大使黑利：中國明顯地比1936年的納粹德國更危險

拜登表示：

push

咁 肯 做 嘢 未 ？

通常都係呢啲前乜乜先夠彊講出真相

或者倒返轉？
因為夠膽講真相所以變咗前乜乜

弊燈表示： 文化黎 我已經換左個奶共大使 放心

美國人投China Joe
佢哋揀嘅

咁又點？

如果支那做世界一哥，美國第一個仆街啦，借埋借埋咗多錢根本還唔到，到時邊個再買美債！

佢係Trump果時已經屌緊

咪就係，永遠得個講字

下一句係咪：拜登明顯地比1936年的張伯倫更綏靖

啱啱訓醒？
訓醒就口交。你班鬼佬都幾得閒。

China joe 都放左tiktok一馬啦 屌

侵侵俾支那搞到輸
你問緊拜狗同民主狗

民主狗係咁

China joe

推